曾經有嚴重酗酒習慣 你問我答

問佐個表妹借AC

點酗法？

打過女人俾人拉過

你係gummmmmm?

你表妹有無帶手套飲酒?

佐你老母

yes

睇唔明

你表妹係呢度得罪咗好多人

咁百厭？

你表妹狗黎